兩國互抵制！首爾計程車標示「拒載中國人」 飛陸航班大減

中國大陸與南韓的「薩德」風暴繼續延燒，現在連中韓直飛航線都被迫大砍159個班次，大陸可能在15日舉行的的消費者大會上修理南韓企業，一波接一波的攻勢，現在把南韓民眾惹毛了！首爾有計程車就掛上「拒載中國人」的標示，還有網友大肆慶功說「沒有中國人的首爾，變得超棒」。

商場門口冷冷清清，內部也是小貓兩三隻，受到中韓薩德爭議影響，不光中國境內的南韓商場沒生意。

浦項市市長：「我們可能會再用別的管道來吸引中國遊客。」

就連直飛航線都大量縮減，大韓航空和韓亞航空，大砍169個班次。航空業者：「因為機票預定量不足，所以我們只好暫時減班，航線以後可能會改成東南亞或日本。」

南韓企業還擔心，大陸會在3月15日的消費者晚會上拿南韓公司當標靶，但大陸的抵制不只傷到南韓遊客必去的觀光勝地濟州島，一向僱用許多大陸人，但現在「祖國」遊客不來，這些打工族開始擔心要丟工作。大陸留學生：「留學生在這邊比較困難吧，留學生在這邊，待遇沒有以前這麼好了。」

雖然中國官方民間大力推行禁韓令，但南韓民眾私底下卻覺得，少了陸客的首爾，清爽多了。

新聞主播：「這是首爾的計程車，計程車的保險桿上貼著拒載中國客。」不光是中國大陸反南韓，南韓民間也反中國大陸，可見他們寧可經濟受影響也不想看到陸客。（整理：實習編輯施鈺潔）

南韓好波

圖啦？唔好學強國撚打飛機呀

好！

狗咬狗

當年捐金
依家抵制支那

泡茶是
但係支那前 緊係支持

中國真係好撚ON9, 咁樣同韓國互鬥, 又係益左美國助收漁人之利,

而且鬥落去都係冇成果架啦, 成大個美國做後盾, 唔通搞搞下韓國會話,

我錯啦, 我道歉改過啦咁咩,

做一大堆選人不利己既野, 係鬥就直搗核心, 鬥美國, 夠唔夠膽先

冇支那人先至係賣點

8月尾去日本, 好撚不安

可能過多幾個月到日本起薩德呢

香港人幾時先可以有咁嘅骨氣唔做大陸人生意

咪係, 南泡個國民民族性好團結
為國家捐金都得, 你支那人會唔會損金比支那國?

(南泡有時柒還柒, 但真係好團結,有骨氣, 呢點港豬要學)

打鐵趁熱斷交喇喂

沖繩部署F-22, 支那又唔抵制

真係好神奇既智力

泡狗賤還賤
有骨氣

中国邏輯

快點制裁我

兩個垃圾國家快d打撚死哂算啦

Agger

咁支那狗同泡菜狗邊樣賤D

香港都要做到!

無受影響既人咪好囉

反韓但唔敢反美
支那人戇鳩鳩